攪衰香港的仲有一班自私的香港人，睇醫生排長龍？又一實證

一個實證，有d 香港人係香港同大陸前海開呢間生物科技公司，表面介紹係做生物科技，睇真d! 內裡其實係搵大陸人黎香港搶針，差價仲......發個豬頭。你估真係咁多大陸散客突然一批來香港打針咩，內裡一定有原因